集合藍絲電話號碼 - 營銷洗腦手法

大家交出已知藍絲電話
開一個群組
黃:藍 比例 8:2
一開始講下d生活/地區知識
慢慢講政府
再得閒就出下長輩圖
再由其他黃色人員讚同，感謝分享，認同果d
用人數比例令佢地覺得自己先係少數
再慢慢轉色

群組可以以地區分組
再加入相當分量既黃絲，特別上左年紀果d
大家覺得有冇得諗

推

再推

有!好多唔太識用whatapp既,見野就開來睇

打去瘋狂播sing hallelujah to the lord

推呀
麻煩認同既幫手推
返緊工唔太得閒自推

自推

by any means necessary

兩秒退出群組啦

所以先要扮到d親老gp咁

93399089
90826286

呢兩個係藍絲